請唔好用今晚既事做文章 有份玩既去現有道歉post正皮返

草木皆兵既時候唔好咁玩 由其是依家連登上哂新聞受眾多左唔係個個都識分係撚狗定真要人

希望大家明白三人成虎既道理另外想講一講子左連登大家要係唔好渠道收下風睇下係咪真係有活動 唔想再比有心人係關鍵時候耍到

希望出左去既義士唔好嬲
多謝你地咁有心飛出去幫手 我地星期日再見

唔好比機會人分化 好重要！！！！！！！！

push 認同 唔好中人分化計

大家要知道義士出去幫手係有風險 依家警犬冇理拉人落charge 大家要長一智

唔該推返所有警察濫權新聞上黎，同埋推上Twitter, youtube, reddit

要起底出post果條友係自己人定三毛定假膠 重要